清明節講錯野比人掌嘴

咁清明去拜山啦
咁咪一定會燒衣紙既
一路燒老豆就話燒左既野會送左去比祖先
之後唔小心口快快講左咁呀嫲火葬係咪燒落去陪呀爺
之後就比人打

屌

錯 係因為你無講埋右

我同呀麻講有冇燒幾個女人俾呀爺
佢打鳩我

今日拜拜下忍唔住講左句
香港地死左都仲要咁逼 真係陰公
格離個阿叔望撚住我 我老母撞鳩我一下

應該講燒d妹仔去侍候呀爺就掂

我第時死左都想後人燒返幾個靚女俾我

你老豆咁迷信架,屌柒佢啦

燒埋你落去陪肥絲

燒撚埋何君堯落去陪佢老母

有冇中忍同上忍

冇幽默感既話其實唔駛勉強自己

有冇鬼忍

屌那星一個2個學埋晒肥屍d鳩野
仲以為自己好撚好笑個下先弱智

Hahahaha

我笑鳥

連登仔質素

Block撚晒已經

基本見到再扮肥絲講野果d全部完全封鎖就算

送左 冇送右?

人地肥絲起碼都叫先驅者, 你呢D跟風狗, 人地做又學人做, 拾人牙慧, 覺唔覺自己好撚cheap?
十足中學個D死柒頭自己唔識搞笑, 又鐘意做錄音機執人口水尾懶搞笑